點解可以曖昧到呢個程度

hehe

我諗得能成為密友大慨總帶着愛嘅
只係男性唔係佢伴侶嘅選擇
放過佢啦
就算係異性戀都有好多朋友以上嘅cases

有冇sex

盡快搵時間講清楚
對大家都有好處同可以成長
走下一步

利申:同個女仔暖昧差唔多1年幾都未表白
好驚呀媽

雙人床有冇發生咩事

死gay佬 屌你老母

死基佬自己有病唔好累埋人哋

佢應該真係唔鐘意你啦 但當你係好好既朋友唔想無左 所以先當無事發生過 無謂講多次大家老尷啦